與其攻堅，不如要脅

尋晚打到宜家，永遠過唔到裕華

佢九龍重防得咁緊要，轉場港島
入佢政府/稅務大樓
Poly一日被圍 政府繼續停罷

大家點睇

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

d狗又推

唔想放棄理大手足

如果最堅都攻到
就無堅不摧

係

唔好再分散兵力
救左理大先講啦

就無攻唁入先要諗其他方法

我地幾萬人 百幾隻狗一開槍我地就退

唔係唔試依條路

試左48個鐘喇

圍魏救趙 唔係口號呀